呼籲大家用各種方式發出不自殺聲明

嚟到九月七日嘅香港，每日都有好多唔同浮屍、自殺嘅case。

手足隨時被自殺，死於非命。希望大家都可以用各種方式講明自己唔會自殺。最好同多d人講，唔限於身邊親友，因為我地唔再知殺人政權可以做d嘢。

例如轉cover photo，將自己唔會輕生嘅宣言同哂全世界講。

光後香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人要贏

推